大部分感情係咪都互相利用緊對方?

男既希望食女
女既希望有樓有男人做atm
究竟係愛定係互相利用?

自己要求乜
人地就會想要相應嘅野

係呀屌你老母問問問

愛係無條件既
你咁講即係agree互相利用

你選擇咗互相利用就有咁嘅後果囉
如果你真係問心係無條件嘅我相信會搵到真愛

yes
don't have a relationship

你有個假設就喺所有人都有目的去好一件事
但如果喺互相利用嘅同時有愛呢？

男想食女就必定， 女想男有車有樓又有咩問題？ 你喺男都唔想女女鐘意你嘅錢多過你個人。 你要諗大部份嘅感情喺互相利用對方嘅前題喺你未試過無前設嘅愛情喺你未試過柏拉圖嘅戀愛

現代人咩都講即食， 等你3 分鐘已經比面你。 柏乜春呀

再仆街d 講， 咩喺愛真係要自己領略， 拍多幾次拖先啦，唔好理係利用定乜7

你心理質素條好好， 唔係跳埋樓都未搵到

社會就係咁樣。。

喺 =/= 係

唔一定既
不過九成九都好撚仆街

點會無條件 你係唔係人人都愛？

所以， 呢條真喺必經階段

真